call of duty系列內,大家最鍾意邊隻?

black ops 1

Modern Warfare

Black op1

MW MW2

same
多人對戰最平衡

MW 1-3

Mw2,WoW